我間房每晚都有隻烏蠅入黎宿一宵

上個月開始
每晚準時十點幾飛入我間房衣櫃頂

日頭又唔知死左去邊
頭幾日都以為咁啱得咁橋
點知晚晚都係咁先知係同一隻

有冇人又係咁，我係咪要收番佢月租

收服佢囉

唔係好短命咩 會唔會係第二隻

我初時咁諗
但係冇理由晚晚都係一隻飛入黎
都係去衣櫃頂應該係訓覺

衣櫃頂貼近天花
有難度

Sorry 夜晚嘈到你玩手機

快d死番落黎出廳訓啦

係咪先人附體？

佢係你嘅阿....